唔怪得tvb拍關你家事

初初拍左套關你家事
個個都話咩人地家事關我乜事
又話學晒大陸節目啲衰野乜乜乜
點知人地9歲妹妹仔去美國唱首歌
就起晒人底
又要話人老豆老母點教女
對人地家事評頭品足
不知幾關心人地家事
所以話tvb拍依套野點會唔岩香港人睇

都無人理過條𡃁妹屋企情況
講緊佢老竇人品

D cctvb打手衝出嚟柒

家燕媽媽未出聲之前
已經好多人講緊佢父母唔識教女

😂😂